究竟點解望住個馬桶就會想嘔？

由細到大都唔明
如果想嘔嘔唔出就會去望住個馬桶，就會嘔到

因為你冇屎眼所以用口屙